{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 밀레오레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、破損や紛失が発生した場合には損害賠償の責任がある場合があります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。 喫煙は客室内では禁止されていますので、しっかり守ってください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の客室ではメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFiをご提供しております。 すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。 客室は禁煙です。 ペンションにはお湯とぬるま湯プールがあります。 プールを利用する際は、利用時間を守っていただき、子供たちと大人同士で一緒に利用するのに適した水深が分かれています。 バーベキュー場もあり、バーベキュー利用時に追加料金が発生し、利用時間に制限があります。 バーベキュー セットには炭火、自家製蒸しジャー、ご飯、チゲ、おかず、サム、野菜などが含まれています。 バーベキューの利用は事前に予約してください。個人火鉢やバーナーの使用は禁止されています。 カフェもあるのでオーシャンビューを楽しみながら飲み物や酒類、食事を楽しめます。 ペンション内に駐車が可能で、周辺には様々なツアースポットがあります。 ペンションの前には干潟があって体験でき、釣りや海水井戸でも楽しめます。 無人島でも散歩ができ、大型エアバウンスやバンバン、電車&ブンカー、遊び場など様々なペンション施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を利用する際には、破損や紛失が発生した場合には損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は制限されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、しっかり守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペンション予約に関するキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "ご予約の客室ではメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFiをご提供しております。すべての客室でオーシャンビューを楽しむことができます。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはお湯とぬるま湯プールがあります。プールを利用する際は、利用時間を守っていただき、子供たちと大人同士で一緒に利用するのに適した水深が分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場もあり、バーベキュー利用時に追加料金が発生し、利用時間に制限があります。バーベキューセットには炭火、自家製蒸しジャー、ご飯、チゲ、おかず、サム、野菜などが含まれています。バーベキューの利用は事前に予約してください。個人火鉢やバーナーの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェがありますか？",
            "answer": "カフェもあるのでオーシャンビューを楽しみながら飲み物や酒類、食事を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車が可能で、周辺には様々なツアースポットがあります。ペンションの前には干潟があって体験でき、釣りや海水井戸でも楽しめます。無人島でも散歩ができ、大型エアバウンスやバンバン、電車&ブンカー、遊び場など様々なペンション施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 714,
        "QA": 844
    }
}